# Волонтёры

## О проекте
Требуется сайт для проекта «Рейтинг/спорт» (Центр спортивного волонтёрства) с единой системой регистрации волонтёров, приема заявок на мероприятия, мотивации и отслеживания активности волонтеров. 

Целевая аудитория сайта — организаторы спортивных мероприятий и волонтёры — любители спорта и общественных мероприятий. 

Волонтёры будут регистрироваться на сайте, выбирать из списка предстоящих мероприятий то, в котором хотят участвовать, и подавать заявки. За участие в мероприятиях они будут получать баллы кармы. 

На сайте организаторы будут отбирать подходящих для мероприятия волонтеров, отслеживать их активность и поощрять самых энергичных участников сообщества сувенирами, а также начислять верифицированные волонтерские часы на специальной платформе dobro.ru (часы могут пригодиться для поступления в вузы). 

Миссия Центра спортивного волонтерства — расширять сообщество спортивных волонтеров, популяризировать спорт и здоровый образ жизни. 

## О заказчике
«Рейтинг/спорт» — одно из направлений деятельности рекламного агентства «Рейтинг», в которое входят спортивные мероприятия:
- с 2015 — благотворительный полумарафон «Беги, герой!»
- городские забеги для крупных брендов 
- внутрикорпоративные спартакиады

## Команда
Проект разрабатывает команда стажеров IT-академии Lad из Нижнего Новгорода, Витебска, Минска, Уфы, Екатеринбурга, Петропавловска, Алматы, Омска, Астрахани, Бишкека. 
